「超人」亨利被爆失兩重要角色 竟與「蝙蝠俠」羅拔柏迪臣有關

現年37歲的英國男星亨利卡菲爾（Henry Cavill）憑著飾演「超人」而為人所認識，然而近日有外媒指出，原來在獲成為超人前，他曾錯失了兩個重要角色，而巧合地，這兩個角色最後都落入「蝙蝠俠」羅拔柏迪臣（Robert Pattinson）手上。

據了解，亨利卡菲爾原本獲邀在《哈利波特—火盃的考驗》中飾演西追，他是代表霍格華茲魔法學校參加三巫鬥法大賽，然而這角色最後遭蟲尾殺害。至於最後成為了西追的羅拔柏迪臣，這是他首部演出的作品，而之後他也因此獲得更多的演出機會。

至於第二次輸給羅拔柏迪臣，相信大家都能猜到，就是《吸血新世紀》系列電影。當時電影的女主角人選早已決定為姬絲汀史釗活（Kristen Stewart），但男主角的人選則遲遲未有定案。據亨利卡菲爾指出，當時原著小說作家Stephenie Morgan傾向亨利卡菲爾飾演愛德華：「我從沒有獲得劇本、出價或是類似的東西，但據我了解，原著小說作家熱衷由我飾演該角色，但無論基於甚麼原因，最後我都並未獲得機會。」就這樣亨利卡菲爾接連喪失了兩個重要角色。

感覺上兩套都係Robert 演好d

點解後者都更似吸血鬼啵

睇TENET剩係記得Robert Pattinson, 男主角完全唔L知係乜水

好似話nolan專登拍到個主角冇名+冇乜性格特徵
係咁既前提下我覺得John David演得算好

Henry Cavill 成個人太陽剛太man
西追同吸血仔真係由小白臉Robert 演好D

太man太霸氣 做番超人同巫師最好

佢個名叫呀Neil

佢扮福爾摩斯都好怪

唔關事 吸血新世紀個原型的確係佢 但係佢當年已經23歲 片商想要一個21歲以下的人嚟演
佢當年過多年4 5年就27 28 呢個歲數演第四五集真係唔適合

班人只見到 henry變身後，未變身前，賣靚仔ga

twilight乜野劇本邀請都冇收過唔算失去掛

Google過 本身係運動員黎
不過老竇係丹素華盛頓

diu你西追係留級生？？仲要留左好耐嗰隻

Robert Pattinson so Overrated ，
少女電影 偶像劇 定型左佢 其實佢more than that
睇好佢 Batman

james harden 都唔識?

其實都幾有Vampire feel
不過想像唔到同Kristen Stewart談情會點

Overrated?
Underrated?

西追（物理系魔法）

yesyes so Underrated
岩岩 講緊電話 打錯

但佢完全冇西追feel
當初公開Robert演西追覺得幾符合原著

Henry Cavill 算係咁多做超人嘅男演員發展得最好
無比角色定型左佢
Witcher uncle MI d角色都好出位吓

超人都做毒撚